笑左駛唔駛笑埋右？

快過肥屍

肥絲不見了

屌你老母